利記克服上年既犯錯 今年將對手犯錯轉化入球

牙樂果下

利物浦兩大主力沙拿和法明奴均因傷缺陣，奧歷治、沙基利、米拿和馬迪普輪換出場。巴塞則排出與首回合相同的正選陣容。

我覺得證明左高普不能下下靠沙拿
俾機會其他人去試

瘋狂迫搶

抱住拚死一戰既信念入場
高普博贏左